修例風波：半百口罩男女 凌晨闖大埔連儂隧道貼「萬國旗」

猜測藍絲做

同D3毛一樣半夜先開工

都係果句啦
撕一貼十
Cover 翻你d國旗

又幾靚喎

知唔知八國聯軍嘅結果係點

做賊一向半夜開工
唔知貼幾錢一張呢？

鬥cover姐 聽日冚翻曬 比你班廢中睇下咩叫民意

夜媽媽先貼

做少少嘢都要50人出嚟
凌晨OT錢Claim大份啲?

又話人戴口罩係賊
自己都做撚埋

是但啦 係上面再貼返

佢地賣港賊就真

龍門係邊到呀,我見唔到呀

增加國際色彩，正

頭先30人左右，全部戴口罩，幼者15 16歲，老者40 50歲，全部支那人容貌，有兩個疑似黑漢指揮，兩人事前亦曾踩線，貼嘢時曾恐嚇在者義工勿拍照，自己則舉機影義工，兩個黑漢曾高呼「今日唔係嚟打交」，收隊時亦高叫「大家去飲茶」。

轉自fb大埔group

我好驚阿

時空錯亂？
貼旭日旗做乜鳩

俄羅斯表示關契哥乜事

應該警察家屬

準備世界杯
但想屈有外國勢力都專業d啦
上下調轉咗

笑撚左

咁可以周圍貼了 你貼幾我地就貼幾多

奧地利都關事

愛爾蘭都關事 奧地利憑咩獨善其身

應該係俾廢老睇
佢哋對旭日旗應該係抱有好大嘅敵意

啲藍絲on9一直講外國勢力
講到係人都知

咪咁out啦
黎智英都上曬新聞

中國最大主人俄羅斯都有

行得正企得正戴乜柒口罩呀班撚樣

香港有救？

冇咁仆街嘅繼母返黎？

人哋一番好意唔好浪費人地彩 print
用國旗教下唔同國家革命歷史
響旗附近貼下嗰個國家既革命歷史筆記
直頭幫大家上返堂國際革命通識科

反了反了

要求嚴打暴徒 竟敢提八國聯軍 仲貼日本皇軍旗
呢班無腦狗可以全部送得中啦

做乜戴口罩

點解冇美國🇺🇸？全部都細國 日本除外

藍絲做

冇膽匪磊

明明奧地利都冇影響力都要俾人貼

做咩戴口罩呀

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

佢地想日本服辟軍国主義，再侵華打中共！

想話我地外國勢力定想人地派軍

疑似有外國勢力參戰

又係 大陸人 , 保皇黨 專請呢d

???????????

D黑警藍絲高質小小得唔得？驚死其他人唔知佢地收錢做野咁
重要貼埋習總契哥俄羅斯支國旗

慢慢貼 你地貼幾多
大埔大撚把人還返比你地

這是正式錄用的香港市民嗎？

Send 黎睇下

8打1 好似唔公平

連貼連儂牆都低汁過人

世界盃上年先打完

個post好似比人del左

又有位貼野鬥貼囉

我諗可能佢地唔做呢啲野無錢飲茶架啦

依個方法有創意呀，又唔暴力，黃藍一齊貼！

又諗返起佔中 好想知貼關羽張飛會點 我地當然百無禁忌

中國大佬俄羅斯都鬧

相信係藍絲自發運動，貼八國聯軍咁尻

人哋用到膠水啦

落漿糊啦

食得多豬瘟豬腦，個人係豬頭豬腦啲

貼到歪歪斜斜點做野㗎， 求求其其 不如唔好做

好野 收返埋佢地啲膠筒 721帶去裝水

正確d 講，係藍絲比錢搵人做

仲扔到啲野成地都係

睇完香討嗰邊啲留言

真係覺得班人冇得救

仲停留係八國聯軍

啲藍絲唔係話唔洗戴口罩好撚威架咩
而家做緊咩撚野阿

我冇野講

成件事好搞笑 勁小學雞

多謝佢地都黎唔切
難得有人幫手做辛苦工幫幅牆打底
以後 d memo 紙再唔駛周街飛
大家係時候買定膠水貼memo

再次多謝對家幫手做白工

用Wave Sir poster cover左佢咪係

世界盃啦咩？唔怪得之無中國啦

用得旭日旗都知咩人會貼
得d 大陸仔會用呢枝旗

八國聯軍來了 我帶路

黑社會係夜晚開工

然後就喺萬國旗上寫上人民意願，貼一寫百

原意唔係去cover 人，所以可以搣
佢貼去第二度就冇問題

貼還貼啦，遮住人地意見係表達方式？

撕落黎搵返個空位幫佢貼返整整齊齊

正式宣布 所有藍絲都係媚日賣國漢奸， 走狗！

又幾有創意

原來藍絲係中國口中受外國勢力操控的一分子

大家今日狂印野cover翻

話唔定曲線幫緊香港

日軍來了我帶路

廢老係街屌完後生
然後返屋企煲日本av
將啲怒火射爆部日本電視機

其實貼呢啲唔帶口罩都無人搞你

唔駛再用膠紙
膠水方便直接

好人好姐帶口罩

呢班人咁cheap, 比盡$60/hr

邊夠膽老屈美帝

雞頭報上去， 報咗80人架

貼都貼得專業小小，貼得平均d，唔好同一款國旗集中哂係一處，驚你今晚拎唔到飯盒。

比左幾多錢呢又

佢哋算文明左
唔撕剩係貼

連儂牆意義

諗起國足投資潮文

思想仲停留係百年前

奧匈帝國

貼旭日旗係義士貼？真心覺得貼旭日旗又招來話柄，唔係咁好

班藍絲廢中廢老永遠都唔會知,
當初係班義和團暴民燒教堂殺外國傳道人, 仲要衝入人地外交大使館殺人,
外國先出動八國聯軍入城平亂, 保護返自己D國民

無知永遠係罪

究竟貼嚟做乜鳩

強國一打十呀嘛，公平咖拉

萬國_ _

唔係話行得正企得正 洗乜戴口罩？

屌，鬼鬼崇崇，夠薑日光日白出嚟貼吓吖，愛國愛港唔係光明正大㗎咩？

日本皇軍支持者？

On9 意義何在
藍絲智商真心恐怖

好人好姐做咩帶口罩

貼旭日旗擺明想撩事鬥非

講下大清點解咁on9, 引發八國聯軍之役，同埋要教育下大家係邊個宣戰嘅。

真係好撚低能有咩效果

向俄羅斯提出嚴正交涉

香港咁多地方，貼其他地方都得

日本🇯🇵心諗又幫我做旅遊宣傳 今年唔知幾多中國人民向日本發動攻勢

呃維穩費 半百人要收廿萬啦

何妖話大把錢

ON9, COVER你D旗囉

搬到上火星喇清！

再咁搞落去，痴中國旗就話係中方派黎？

大把錢都搵啲做到野嘅人呀
呢家都唔知佢地做乜先好笑

大日本帝國萬歲

真心無咩所謂 最多咪鬥貼

公開支持日本皇軍

貼還貼 整到周地垃圾 啲垃圾藍絲

籃屍帶頭勾結外國勢力

當藍絲發噏瘋就得跟本佢地講出黎嘅嘢連自己都做唔到e.g. 愛国，除口罩...

送佢一程

貫徹藍絲口吻 肯定係藍絲所為
原來藍絲先係外國勢力

有片

俾錢請人做既, 做得幾多次丫

咁唔見得光又咁柒貼國旗，係咪休班警啊

仆街, 日本仔打到嚟?
要戒嚴了

唔貼支國國旗去貼日本旗
仲唔係外國勢力

同撕子王一樣
唔敢喺朝早做

見佢地夜媽媽咁辛苦好好笑

肯幫佢貼果班人應該連自己貼緊咩國旗都唔知

好低裝

動員咁多人去貼幾張紙會唔會太ON9呀

咁把炮又唔見佢地日光日白做
係都要夜媽媽偷偷摸摸去

日本軍國主義餘孽
不得了 真賣國賊

心諗：做乜鳩

要加埋柏林sir

做得幾好，好過獅子

日頭一人一張
行過順手貼
佢地下下半夜開命都短幾年

連儂牆本質就係任你貼
無咩所謂

文宣：大批藍屍公然支持日本皇軍 辱我中華

支那人死全家啦

屌 我係大埔人
尋晚收工11點由上水站坐到大埔站 發現有成卡大陸人 講唔知咩鄉下話 有大有細有大媽 呢個鐘數都覺得奇怪
一到大埔站 全撚部一齊落車 係月台有個大陸人示意佢地集合

我覺得唔撚妥 就係閘口外等佢地出閘 睇下咩情況
出閘後 佢地係閘口停左陣就往大埔墟方向走左 我就無再跟

仆街 下次手足遇到同類狀況 要小心跟尾

有冇link

說好的好人好者戴咩口罩？

白衫黑短褲黑鞋戴帽
大陸人做既？

巴打正確
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

撕一貼十

行事光明正大使咩戴口罩

反了反了
睇黎係上而受壓逼既同胞係上面無得發表聲音
只好係香港請求8國聯軍消滅共產黨 快分享出去

大埔友癲嫁
大家一齊睇下今晚條隧道又會進化成點囉
睇下個金主係咪真係可以晚晚出動幾十人黎貼國旗囉

人地話我都想表達意見

係咪我太蠢唔明

想搞事點解唔係貼中共旗
而係貼其他國家？
完全冇殺傷力喎
睇到又唔嬲

佢地幾十人夜媽媽搞呢啲冇謂野做咩

老句子啦

撕一貼十
撕十貼萬

咪照貼返上去囉
表演意見丫嘛

但本來連儂牆就係唔應該冚住人地嘅字
咁唔識玩都知係咩人啦

咪大家繼續係到表達意思囉

美軍來了我帶路
真係求之不得

60太多啦，最低工資就差唔多

我地咪再係上面貼lor. 連儂由地咪再係上面貼lor. 連儂牆咪咁黎.
不過佢地真係好柒

咩旗都貼 剩係唔好貼蝗旗 整污糟我地地方

同志, 出文確認
三毛錢已轉帳到登記戶口
請查收, 親

8國聯軍支持反送中,幾好呀

有啲手尾執番啲桶好冇

貼中華民國旗, 貼香港旗
反正大家都貼旗, 仲要貼過期嘅旗, 仲可以貼下大清國旗

上面講嘅野係假膠姐, 真係要做嘅, 應該可以做個畫鬼腳. 將香港高官同佢上任前國籍嘅國旗連埋一齊, 出返文宣寫有幾多香港高官/議員有邊個國家嘅護照(公民權)

八國聯軍係對付清朝，外族，同漢人無關
漢人應該多謝八國聯軍，趕走滿人😂😂

Print 翻呢幾張相痴翻上牆

由佢地貼囉 等D中立既人經過睇下破壞連儂牆既人係咩質素

一邊貼野 理性 有思考 有重點 有秩序既
另一邊貼野 亂鳩咁貼 貼完都唔知佢想點 以破壞為主 最慘連歷史都搞錯埋

唔講撐邊先 經過既人會憎邊邊?
好快D人就唔係話做乜鳩係幅牆貼野 而係搞到而家咁肉酸 亂葬崗咁款 之前咁好好多

依d咪有組織囉 好核突

貼還貼，都唔應該遮住其他人的memo紙嘛，請在場手足一張張搣返呢d國旗出來，然後放係邊邊位做裙邊圖案，即刻靚晒

之前食環仲話去清，而家好啦，搞成咁清唔到啦

原來俄羅斯都幫我哋

唔好撕佢啦 直接覆蓋唔

師奶阿毛對你老母做雞式漫罵大字報最反感

美國既唔好拆

奧匈都唔係呢支旗

中國地方點解唔係貼中國旗
呢班暴徒

皇軍

搵人印支持、歡迎、感謝
痴係八國聯軍前面啦

支持八國聯軍
歡迎八國聯軍
感謝八國聯軍

呢單野 只有幾個可能性
退休過氣黑警/廢老藍屍/垃圾黑社會(天水圍/屯門/上水)
藍屍咁撚愛國 無理由寫八國聯軍 呢D侮辱支那既野
過氣黑警/垃圾黑社會 可能性最高
早幾日光復上水 大家知咩事

一陣入去幫手先

貼八國聯軍有咩用
點解唔貼滿五星紅旗

其實有乜所謂，唔通廿四小時守住幅牆咩

連儂世界盃

因為藍絲相信由外國勢力入侵控制，所以而家制造證據抹黑。手法低莊，應該有唔少無腦藍絲會信。